Het kleuren vervaagden vermoeid van dingen.
Na enige tijd keek Dorian Gray op.
'Je hebt me dat uitgelegd ikzelf, Harry, "mompelde hij met een zucht van opluchting."
I Ik heb alles gevoeld wat je hebt gezegd, maar op een of andere manier was ik er bang voor, en ik kon het mezelf niet uiten.
Hoe goed ken je mij!
